2020年Ielts題目整合

希望今年考過Ielts嘅可以留低你幾時考、writing task1種類、writing task2主題、speaking主題(如果reading同listening都記得可以留埋)，比就快考嘅朋友參考

樓主幾號考

仲未報，打算年尾考

操pp好過啦
啲題目又唔會翻炒

準備十月考
聽講早幾個月task 1出左map同diagram

考完咪算pastpaper

26/9 Task1 Line Graph Task2 唔記得咗